外國移民政策優予投票的六十萬人才是最正確？

承上題

正評 yes 更係啦 大家都係有相同嘅普世價值 唔通益埋埋班藍絲咩
負評 No 愈多人走 資金愈外流 愈多人材走先 得番班藍絲供樓愈嚇到港共中共

反正而家唔知係資料外洩 定內鬼 索性比埋5眼聯盟用黎收人用

推推推

有d可能核爆都唔走
最怕走左返𠰴一到黎

移民政策長久優惠開放比e 60萬人就好有起事或者頂唔順想走都有多條後路